###### 玩转金刚梯>金刚字典>
### 闭源操作系统

- 所谓<strong> 闭源 </strong>是封闭源代码的简称
- 所谓<strong> 闭源操作系统 </strong>是开源操作系统的相对称谓
- 只要一个操作系统源代码不可获取，该操作系统即被视为闭源操作系统
- 封闭源代码意味着该操作系统的技术秘密只有其研发者掌握

#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)



